高鐵嘅作用終於出現

一批批大陸公安車落嚟香港
之後混入香港警察群當中
香港人仍然蒙在鼓裏
警察已經有公安混入
所以有警察聽唔明廣東話係好正常
而高鐵除咗本身係大白象送錢工程外
高速運輸亦係重厘嘅軍事戰略工具

一車車支那公安送港執法

Holocaust train